政治問題 經濟解決 一定work

罷工罷課罷市

學生罷課對經濟影響力-低
小商店罷市對經濟影響力-唔大

商界、金融、貿易、貨運、交通業
必需係「公會」行動，才有能力保護良心員工

罷工對經濟影響力-超級高

係時候用行動保護香港
經濟癱瘓香港

用你既行動
換香港未來